免入post留名/記錄

有冇得免入個post就可以留名 or可以有得回帶?

例如係揀post 果到長按個post標題, 彈出黎比我揀隔空留名，有時驚d post有伏，唔想入住，遲下入或者回帶

明明有